不搞個運動，見到土共poster就死都唔好入去

就嚟區議會選舉，乘機杯葛所有藍店